今次休會辯論，證明港共擺好陣反擊

派個人形豬講十幾分鐘歪理
又提番修例初心冇錯
責怪仇警歪風同外國勢力
提醒市民咪玩爛香港

篇槁代表成個奶共派，應該係上面吹晒雞叫班友團結番

唉

之前成日有人話咩睇建制鬼打鬼
又一次證明ff太多

所以叫大家咪打咁多飛機

反共之路 遙遙漫長